香港警察折墮到要去乞黑社會出錢拍電影撐？ 以後掃場會唔會好尷尬？

仲反唔反黑？

以後去掃場，班黑社會指住來笑：「如不是我們大佬出錢拍片，你們早就完蛋了」

跟本同一班人
掃場係掃唔聽話既

諗返起梁振英、上海仔、季炳強、小桃園

D錢咪又係靠班狗放水賺返嚟

拍下膊頭咪走得 你見到同事會唔會老鑑

最折墮到搵監躉做主角

黑社會撐黑警，當然有回報，你睇721就知

你啱

I can face(略

好想知邊個醜啲

做好差狗聲譽要二十年....PK鄧一年就收晒呢個光環皮

其實楊明身分好襯真實香港警察，知法犯法

有咩咁尷尬??
不嬲合作開架啦

721恐襲
警黑勾結
合作無間

浮晒面啦

黑警 : 查牌.
黑社會 : 喂. 我哋自己人嚟架喎. 你唔記得咗我幫你打鳩D 學生呀?
黑警 : 係喎, 自己友. 收隊

點會
得勝和老新課金咋嘛
咪掃其他字頭

同黑社會誓不兩立(記者會前)

喂，自己友，你唔記得我大佬出錢拍片撐你地咩？

黑警：係係，收隊

黑吃黑啫，有乜唔好意思？
中國共產黨貴為全世界最大嘅黑幫，D唔同堂口有時合作搵食，有時爭吓地盤，好正常啫。

咪又係自己友 掃場乜鬼都係交數做樣姐

戇鳩

而家掃場都係事前對好稿做台戲姐

真係好諷刺

唔會因為一哥一早係黑底. POPO一邊係黑底, 一邊係共底, 剩返既係為左錢殺自己民族都OK既打工仔. 70年代香港黑白都係同一圈子人, 今日都係.